聽日開市個個睇插水 入唔入翻隻2380好

聽日開市個個睇插水 入唔入翻隻2380好？ ？ ？ 仲有咩好簡

All in

呢隻走勢有啲妖
可能有暗病

點解咁講

由20000點到30000點
隻嘢就3蚊跌到2蚊重要供股
大把股炒唔使揀隻閪股

市跌同買隻殘爆電股有咩關係